大家點睇Bellerin

攻強守弱
速度極高 盤扭能力強 可以響邊路插上傳中 又可以入敵方禁區參與進攻
但防守能力好弱

尋晚Diego Costa入嗰球都係因為佢防守失誤
唔知係佢專注力唔夠 定係佢hea底唔想mark咁貼

我覺得如果佢更加積極防守 前途應該好好 可以上到Marcelo/ Dani Alves個層次

利申： 9up

琴晚傳失左幾多球

需要一個好教練先上到一線

明明當年係巴塞打翼 但可以完全唔識傳中
進攻要有空間比佢跑同cut入大位先有威脅
防守成日掛住望波唔識揾最有威脅性嘅對手嚟mark
攻守都唔係頂級 最多二線頭
新教練試下用佢打翼衛 專注進攻好過

傳中好靚

阿狗唔要賣俾我地吧，左梳爾右比比鳥，雙閘齊飛

喺阿冇前途
同禾仔一樣中途末沒
過皇疤拜鏝等調整下會變世界級

攻強只係守弱之下的錯覺

條撚樣食素之後廢撚到，琴日比哥斯達放狗咁放真係經典

現實係死攬左羊右華牙

同摩閪斯一樣廢，二線
但係摩閪都勤力少少

攻強

打閘成日衝上去但係唔識出波

當速度都無埋嘅時候
就顯示到佢防守意識唔強
攻就更加連單對單都無埋
而家係攻無建樹，守又唔強
又無晒拼勁

貝林連除了速度，基本上無一可取: 傳中差，防守補位意識薄弱，身體對抗和遠射能力只算是中下，腳法幾年來也無進步

佢初頭勁到痴線 攻強守強 成條右路打哂
外檔跑贏內檔柏度果球好J到癲
續左約之後攻守都廢 連速度都唔係特別快

陳豪佢專心防守幾好
打疤首回合好穩
係進攻廢 淨係識鳩爆

啲出波咁嘅款邊到攻強

盤扭能力強

專注係fashion嗰邊搞到踢波唔掂

迪保治都勁過佢

柏豪有陳豪一半勤力已經上咗一線
車迷要感恩

3線球員 唔係頂級聯賽料

得罪講句
覺得連呀樂都好過佢
仲要細佢兩年